[Database計劃] UGC / Sf degree / Post-secondary institution

Link:

Small idea, grant plan.
小小夢想，宏大計劃。

sourcefire collects sources from different post-secondary institutions, providing free and reliable database to students.
sourcefire 收集來自不同專上院校的資源，為學生提供免費和可靠的數據庫。

To perfect our website, we need your help to selflessly provide sources. Please consider upload your files.
為了完善我們的網站，我們需要您無私的幫助以提供資源。 請考慮上傳檔案。

If you want to join my team, please email us.
如果您想加入我的團隊，請給我們發送電子郵件。

但content暫時係零，要等人upload sources上去！！！大家如果可以，請幫我分享，copy and paste 到其他forum!!!

link for submission:

推

有，但我暫時唔可以公開自己身份

Push

版權?

唔會有版權問題
因為upload上去我個website
d功課同notes會係出自學生

功課答題係可以嘅
但問題本身嘅版權則屬於學校